
%Nesta secção (opcional) colocam-se notas de agradecimento às pessoas que contribuíram para a realização da tarefa. No caso de terem usufruído de financiamento via bolsa ou qualquer outro mecanismo formal, deverá ser incluído um agradecimento.

Aproveito esta secção para agradecer a um conjunto muito especial de pessoas que, de uma maneira ou de outra, contribuíram para a minha satisfação e concretização deste projeto no seu todo. \\

Deste modo, agradeço:
\begin{itemize}
	\item Ao meu orientador de estágio, o Professor Nuno Escudeiro. Provando ser muito mais que uma simples figura de professor, mostrou-se a nós como uma pessoa preocupada, próxima e presente. Agradeço, em primeiro lugar, pela oportunidade que tão aberta e entusiasticamente me apresentou, permitindo-me ingressar num projeto que alinhava com os meus objetivos e ideais. Agradeço também por ter aceite o meu convite para ser meu orientador, função essa que desempenhou de forma extraordinária, tentando sempre manter aberta uma comunicação descontraída e bi-direcional que nos permitiu estar mais à vontade com a tarefa que nos foi apresentada. Foi com enorme prazer que fui seu orientando.
	
	\item Ao Professor Ricardo Almeida que, do mesmo modo, nos acolheu neste projeto dando-nos uma mão amiga por onde nos guiarmos, tanto na execução do mesmo como na elaboração do relatório final.
	
	\item Aos meus colegas (e amigos) de trabalho - Luís, Ricardo e Rui. Nenhuma aventura é 'contável' sem a existência de companheirismo. Inigualáveis dentro e fora de portas, quer para o trabalho quer para a diversão - nada disto seria possível sem a sua presença.
	
	\item À minha família, sempre presente, preocupada, dedicada e incansável no apoio - apoio esse que se revelou de extrema importância em múltiplas ocasiões.
	
	\item Aos meus inúmeros amigos mais chegados - tenho a sorte de que sejam em quantidade que não me deixe destacar todos aqui por nome - que, de maneira mais ou menos direta contribuíram para o meu ânimo nesta etapa importante.
\end{itemize}
